「高級罷食M記玩家」CLS蘑菇安格斯下集

上個星期出咗上集 琴日出埋下集
希望大家入去睇下
如果條片唔啱口味都請見諒🙈🙈
記得CLS 幫手推同share thx a lot.

watched and commented!

好撚肚餓

推

Liked and subscribed

高質飲食片

痴線

已LIKE+ SUB+ SHARE

thx a lot

嘻

巴打隻手好好J

巴打住野外?

後悔2點入左黎

睇Sam the cooking guy 仲正

推 高質 加油！！

屌邊個推

好肚餓 不能只有我看到

高質到
之前係fb露營grp好似見過

支持

美國同加拿大超市有原裝麥記醬汁賣

Almazankitchen

好正深夜見到真係會肚餓

好撚想食

好肚餓
睇你切野好治療

好癲